好多社會失敗者都自稱攝影師

等自己睇落去冇咁柒，當然包括埋我

不Sir你好

懷材不遇Mode唔一定攝影嘅

冇黎一排成個場死晒，証明冇我係唔得，希望唔好再返入去坐

呢次追擊邊間

自己

因為影相都係㩒個掣 再失敗都識㩒啦

老夫失業個排，職業一欄都係寫攝影師

我失業果排都係全職攝影師

冇女影咩，屌

太子女aka攝影師

冇錢有女算唔算失敗?

地鐵攝影師
專門捕捉人生百態